（投票）只論歌 今次Twice 首新歌 好聽過 Izone

正皮

負皮

不過今上half年大女團電子歌黎講 LOONA 最好聽

投樓主作嘅歌 請正評呢一個留言

我盲投Izone

我啲似LOONA

樓主話邊一首好聽
就即係代表另一首其實係好聽啲

其實暗示緊LOONA 首歌屌打其他兩首

原來 投票個兩首先最好聽

我代表Izone向Twice頭寒

一首比一首難聽

對吾治 Twice好唔好聽我都唔會click入去聽

老老實實
LOONA分隊啲歌好聽過OT12
OT12冇一首主打好聽得過OEC同yyxy啲歌

除左LOONA同啲中文字 其他我都唔明

今次牙笠又講得岩…磨又磨真係好聽過洗碗洗碗洗碗

其實swan swan swan依3個字
連住唱好搞笑

想呃正評咪講囉

咁都比你估到 高手

睇完標題㩒咗正評 中伏

比左

我都知Twice 連登比人返
所以講Twice好聽啲
但放佢去負皮位

雖然swan swan swan 怪怪地,但點都好聽過more and more. More and more 中間有段鬼叫part真係唔知發生咩事,難聽到要洗耳。

正評係邊隻好聽d (唔識中文）